其實阿狗成日都輸波架啦 做乜今次咁大反應

享受來緊星期四霸氣杯偉大既比賽咪得囉

屌你老母

俾下面好喎

Irene係g

霸氣杯好野來